［ 抑鬱入 ］有冇私家精神科醫生介紹 就死

日日都訓唔到教 就算訓到 都係得1-2粒鐘 之後訓唔番 好頭痛到想死 如果可以猝死就好了
本身食過一星期抗抑鬱藥 同安眠藥 比我隊哂都冇用
又黎過
日日都成個廢人咁 唔想郁 冇胃口 訓唔到 啊！好想殺撚左自己

睇下therapist效果好過食藥

樓主你有冇試過同人傾下？

其實係，因為藥物要食一段時間先至會開始有效

可以係邊度睇的

有啊傾完果下心情ok 但可能2個鐘後又黎料

其實邊個都得
重點係有個35識7既人聽你講野姐

講完冇用的我依然繼續失眠
我要藥！係藥！

加油

一個講野樂觀既therapist好有用
你知唔知自己咩事唔開心先 定係無原因地失眠

Thx我攰慮下

前排讀書好大壓力 失眠就愈黎愈嚴重 加上同男朋友嘈交 成個人頹哂 碌黎碌去都訓唔到 但明明已經好攰

同埋一唔食會衰過之前

我食開imovane 但已經feel唔到效果
所以想睇私家醫生 開d勁d嘅黎

但係傾完都係搞唔到失眠個問題 呢樣野係最煩訓教到訓到咁陰公 真係可憐 係咁blame自己垃圾 教都訓唔到

冇計架我已經開始左場遊戲 冇得返完轉頭了

你盡左力未先
好多時有讀書壓力都係因爲覺得/知道自己未盡力

有無試過纈草？
不過有心理準備會臭到仆街

你食左幾耐

盡哂力架啦 壓力係因為我覺得自己好垃圾 讀咩都唔掂 跟唔上 又冇動力 辛9苦 可以話讀到想死

冇試過喎什麼來的

所以唔想要呢啲...我想日日都昏迷咁訓真係好辛苦

一星期醫生開果d 呢排就出面是但買安眠藥

你每日溫幾多個鐘書先
你係咪溫溫下會space out果D人或者用錯方法溫

食左咁短時間就停左佢啦 遲D你食大左個量就返唔到轉頭

唔會溫 因為反正都垃圾 所以都係選擇唔讀

但真係想睇醫生開藥 我訓唔到就黎發癲
唉 反正都冇得救架啦 呢條不歸路我願意接受

太太口服液試過未

唔係更年期嬸嬸食架咩？

認真咩 未讀就放棄
你之前勤力無回報唔代表而家都係嫁

如果你真係覺得自己冇得救咁食藥都幫唔到你好多
真係想改變就要揾返問題根源然後作出改變
而家咁後生 距離考試又仲有段時間 訓醒就好做野喇

就係讀過先放棄 同一科考幾次都pass唔到 超級想死 簡直絕望 果年0.2 gpa 笑左 然後之前肥過4科 仲要retake
果4科都唔係人讀 再讀落去只會嘥錢

咩野功效其實唔緊要 最緊要係有左個信念個人就會覺得平安

我都retake左5科prerequisite 本身衰到考試得3x分
retake果時真係日日溫6個鐘up

根源問題就係要搵醫生咯
quit撚埋了 辛9苦

藥就是我的信念

明 你有動力嘛 我冇...
我完全唔知自己讀緊乜 心淡

去晒下太陽跑下步啦 太虧唔得架

你都quit左咁就move on啦

no la 我已經虧左架啦 我驚我跑跑下猝死

俾條公式你 行一分鐘號一分鐘 keep 住每日半小時 唔洗急就ok

move緊 但仲未搞掂個病

好啦等我有mood先

我經驗係 冇食過藥
成日同人傾計
好左一陣
下個鐘又嚟

所以
最重要係改變你自己嘅心態

每一個難題都一定有解決方法
一個唔得就用第二個第二個唔得就用第三個
你就會見到自己慢慢轉變慢慢轉變咁就會好

心態決定一切
可以幫到你嘅人就係你自己

「即使知道世界明天就會崩塌 但是我依然會栽種我的蘋果樹」

係一剎那你會有沖動 那後就會行動
記住呢句話 佢叫緣分

巴/絲 留個tg比我

搵其他嘢分心

失眠聽收音機 903

口水多個浪花
早霸王
聖艾粒忌廉夜校

話說細個成日睇佢廣告

咁你食藥之餘都要記得揾人傾下
始終食藥只係緩解下

做運動，跑完10k 夜晚會好好訓
同埋要戒茶咖啡可樂，等咖啡因飲品
訓之前唔好睇手機，改睇英文書

一般精神科醫生淨係會開藥處理
搵一個識認知行為治療嘅精神科醫生/ counsellor 可能會令你認清問題所在

食咗安眠藥七年 越食越多
我覺得最有效係：
- 有規律咁生活 （每日一樣時間離開/上床）
- 日頭曬太陽 盡量用哂d energy （做運動係好有用 不過有病嘅人真係冇心機做。我依家做運動反而太激烈 都係瞓唔到）
- 除咗瞓覺 唔會係床做任何嘢
- 臨瞓熄電話 / 轉做黃 tone display (iPhone night shift)
- 臨瞓前幾個鐘唔食嘢

一向都係驚咗瞓覺

因為咩原因?
我以前都試過失眠因為返工遇著超多麻煩
轉工後好左好多
同埋好似樓上巴絲所言搵多d唔同朋友傾訴
心情都會好好多

心煩 氣燥

宋永權醫生
樓主小心躁鬱 只食抗抑鬱藥冇用

好似唔洗錢 要問下

加油
本來做帶氧運動就有效，
但現在咁時勢，如果可以係屋企做下
試下聽放鬆的音樂，拉下筋同做下mindfulness練習。

Search李天豪醫生

食藥至少要三個星期先開始見效

我都有嘗試過 但都失敗收場
有時啲負面情緒話黎就黎 冇人㩒得住 我自己都控制唔到

可能只係有緣無份

你幫到我？

分心都唔掂因為個心跳得好快 晚晚都以為自己會死

邊度有收音機

明白其實只要訓到 我諗其他野都會慢慢好。

身體唔好 好似喘氣頭暈 好抗拒跑步咖啡因不嬲都唔敢掂 如果唔係有機會一星期都唔洗訓

你一日食幾多藥？

聽住歌睇書 試吓

但果d醫生邊度可以搵到

多謝你嘅提醒 但呢個moment都係想睇醫生先

就係唔知個原因 我情緒好唔穩定 成日唔開心 喊
攤係床又會諗好多好多野 愈諗愈灰 之後就訓唔到

讀緊大學嘅話
去搵大學保健處／Student Support之類嘅嘢問下？

Thx 我自己都唔知
呢個打電話預約就得？

好的 謝謝你

冇用的 試過了 就算我日頭做運動做到幾攰都好 一到夜晚就會好hyper 癲左

而家晚晚訓教前都拉筋 希望可以冷靜d 但都唔work

感謝你

所以諗住再睇過醫生

睇書會好忟 見到字都頭暈
聽歌又超hyper

mola mola
呢期情緒完全handle唔到學校啲野 冇讀了

抑鬱好似要長食先有效果架喎一下啪晒ok咩

我都唔知我見果日心情好小小就唔食
但安眠就keep住食

送隻歌比你bro

抑鬱藥同其他藥一樣，要有效果係要keep住食
仲要一段時間先見效
情緒病都係病既一種，唔係你個人有問題，只係病je，食藥就會好
就算唔會好晒但都會一直向好
唔好放棄

對 假期後可打
佢入面有個WhatsApp電話 你可以試下WhatsApp佢問野 我唔知佢假期會唔會睇

以前有人同我講 有需要先食即係復發 心情好唔穩定果陣

好的 感謝你

好 我試下

親情 友情 愛情 學業 事業 金錢 居住環境 打機遊戲 時事社會現況
有無因為以上因素而唔開心？

做運動？試吓yoga

全部都有咩都做唔好 覺得自己係垃圾

唔知揀邊個好

有 是冇用的

玩貓呢

唔太中意

焦慮症到人都就嚟癲 癲到一出街就呼吸困難心跳勁快就死

睇醫生食藥啦

我係一訓教果陣 就會咁 跳到個心好似就快爆咁

明明個心唔喺頭到 但跳到勁煩勁大力 我想做返個正常人渣已經3個月冇試過一教訓天光 每3個鐘醒一次

冇錢睇醫生同屋企人講佢地話我小題大作

same here最癲試過連續一星期都冇訓 想知點解自己仲生存到
你係咪都係醒左就訓唔到？

咁慘咁你有冇番下pt 賺錢拎黎睇醫生

大部分時間都訓到 有時身體好攰我對眼已經攰到癲但都係訓唔到 今朝10點先訓得著....

驚到出唔到街 返唔到工 真係變痴線佬 想死但又驚死

同病相憐我冇食安眠藥嘅話都係朝早9，10點先訓到
一定要去睇醫生啊如果唔係情緒愈黎愈差

我唔理照出 希望可以中肺炎死 如果唔係比車撞死都OK

如果焦慮症都可以睇家庭醫生
你排定政府

放心你肯醫一定會好轉 一定要搞清楚躁鬱症定抑鬱症

無人答樓主
兩三千蚊次

加油呀

或者可能係其他？

試下去搵明愛社工開FILE ,佢有好多唔同既服務,屋企人知唔知??
其實你上連登搵人傾計已經好叻,你要再行多一步諗多D劾法救自己,加油,多D運動,去做下狗狗義工會對你好有幫助

不要悲哀吧不要悲哀 花兒謝了明年還會盛開

巴打會好轉的 睇下計劃有冇用
我有驚恐症焦慮症而家冇事 仲正常過以前

唔多似 當然要醫生詳細診症先知

屋企人知道啊決定睇私家醫生
咩都唔想做 淨係番工算

樓主加油
我都食咗接近兩年藥
宜家慢慢好轉中

你睇醫生同時可以試下見埋cp
雙管齊下

可是謝了的花兒已經救不回來 盛開的只是代替品

好的 約左醫生了

非常好 Dr Sung?

咪玩啦 同唔專業既人傾好危險架

逢星期一休息 銅鑼灣

係要另外自己搵？我睇私家

Yes

我睇左醫生幾年, 依家已經唔太嚴重
有冇野幫到手? 想我分享下

第一次診金2000 藥費另計 你預3-500一個月 覆診就1000
第一次大慨見個零鐘到 記低你本身食過咩藥 有咩反應

想問下你食抗抑鬱藥有冇肥到

好的 佢都有講 謝謝你

係啊私家
精神科醫生同cp都有私家的

最好記低
有咩症狀
幾時開始
持續幾耐
對生活 工作 學業有咩影響
有冇咩事之後咁
細個有冇試過
屋企人有冇類似問題
醫生會想知 可以預先準備

唔睇得唔得冇咩錢

Dr Fong is nice and professional

睇下食咩藥, 如果你冇乜食慾既, 醫生可能會開d令你胃口好d既藥, 咁食多左野好自然會肥少少
如果到時磅數一直增加而你又擔心既話, 可以同醫生講, 佢會轉藥, 所以有d咩放心同醫生講, 佢會因應情況而開藥
所以口方面唔使太擔心

好的多謝提醒

多謝你 巴打

我減緊肥 呢排已經冇哂食慾 唔開開胃口
咁實肥啦想喊
如果食會肥嘅會搞到我又唔開心 咁不如唔好食

藥係唔會直接令你肥, 只係有d藥會令你增加食慾 (當然問返醫生為準)
我之前冇乜食慾, 醫生開左增加食慾既藥俾我, 食左一段時間之後, 我同醫生講開始覺得自己愈黎愈肥, 咁佢就轉左另一隻藥(or減藥)

死咩死吖？

有我哋吖嘛

未睇醫生前，試試佢
dl app -> 失眠

我就係唔想增加食慾好辛苦減到胃口細左
咁我同佢講食慾正常算 唔想食多野 唔想肥
肥左真係會想殺左自己
啊！好憎自己

謝了還是會盛開的

你係邊個？

辛苦

會關心其它人嘅連登仔

睇多啲memes片個人會好啲啲
我自己都係咁

有咩用？

你可以同醫生講你既擔心
放心啦巴打, 只要跟時間食藥, 好快冇事啦

沒可能 謝了就被移除 拋棄

花兒謝了還會盛開係定律黎架

有無玩過ASMR？
睇吓幫唔幫到失眠？

我要嘅係某人嘅關心

有睇 完全笑唔出 唔知自己幾耐冇笑過

ok 我收收皮先

静觀，可以試下，睇下可唔可以暫時減多少你嘅痛苦

直接同佢講啦

我有個醫生睇開幾好

我係絲
希望係咁 但真係好驚 而家已經開始不安
我唔想肥啊！

係定律 但我唔係花 係人
人死左 就冇架啦

聽催眠曲果d?

咁又唔洗都多謝你

sor絲打
我明白呢個不安, 幾個月我都處於極度不安, 憂慮...但過左一排望返轉頭, 其實冇乜野姐
到時你都會好似我咁, 係連登幫下其他有不安情緒既巴絲

要帶耳機聽的
好似真係有條仔喺你床邊 耳邊
同你講嘢咁

ok thx

驚自己會煩到佢

我意思係任何一個therapist都得

佢叫咩？我book左醫生了

唔好諗 搵左先

但唔係話唔會好返架咩會復發

哦～咩冥想果d?我試過 覺得好煩 好恐怖

但邊有人自己求關心好討拍feel

唔一定, 不過當然有機會復發, 但唔會辛苦過第一次, 因為你已經有經驗識得處理
到時復發先再算啦

直接問佢得唔得閒可唔可以傾兩句

好啦希望係咁 繼續努力減肥

而家個情況唔係咁方便問

希望幫到你啦, 如果有咩想我分享下既, 隨時可以問

如果唔介意既可以留TG傾 得閒可以傾訴心事呻下分析
最後都係一句 連登有愛 世上有愛 一定有愛 放心 加油

唔係吖
你上youtube睇吓就知㗎喇

知你懶㗎喇 搵埋畀你

咁安眠藥呢？你仲有冇食緊？

你係巴定絲？

我跳住咁睇左陣真係訓教時聽？ 我睇完小忟

你search ASMR啦
有好多隻

我食開d藥有少許安眠成份, 依家keep住有食

唔好比藉口自己 一野㩒落去！
佢一定會覆你

咁唔食係咪訓唔到？

好試試

我未試過斷藥, 答你唔到, 哈, 不過唔食1,2日既話影響唔大
但係可以好肯定答你, 好返之後唔食藥都訓到

有些人死了但永遠存在
有些人存在但猶似死去
生與死係好複雜既一門學問
不要悲哀 花兒謝了明年還會盛開

即係你仲食緊抗抑鬱藥？

仲食緊架, 不過慢慢減緊藥

係好複雜 不如簡單啲 死左咪唔洗煩

其實直接食安眠藥咪得

安眠藥只係令你訓到覺, 治標唔治本
依家應該係要消除你不安既情緒, 咁咪自然訓到覺囉

有道理

巴啊 我好鍾意美斯

到時你睇醫生佢會幫你架啦, 你要相信個醫生, 有咩放心同佢講

咁我地唔係好啱傾不好意思

幾年前睇過公立啲私家 好恐怖 小惡 唔敢信佢

打錯 *啲醫生

未睇過公立評論唔到, 不過有可能係會差少少

如果你覺得個醫生麻麻地, 咪轉另一個, 我第一次睇私家, 都唔鍾意個醫生怕左...後尾轉左依家個醫生覺得另一個世界

順帶一提, 如果你有經濟問題擔心負擔唔到藥費, 都可以試下同醫生講, 如果好醫生都會著量減少少費用

直接問醫生做唔做CBT

我都係做運動就瞓唔到 肥死

好的等我試左呢個先
有人話第一次睇左私家先 之後可以去番公立拎藥 平好多 可唔可以？

好的thx
做運動都肥？

痴撚線樓主唔好信，一定要食藥，我就係唔撚食，信自救，好難捱，差啲自殺左
你一定要食！！食左好好多！起碼你訓到先處理啲內心心理問題！
利申:未食之前病情好反覆，無訓過，成日安眠藥，就快癲

啱啊！你一定要食！唔好聽上面講！講完無用，你係個腦唔夠血清素！
記住，愈快食愈好
唔好拖

呢個唔識, sor
不過我覺得有個醫生睇住你進度而開藥, 咁會比較好, 因為就算私家醫生開完藥, 都有可能隻藥唔適合你而要轉藥, 要同醫生夾
我試過某一隻藥食左3個月, 突然之間有副作用而要轉藥, 所以keep住有醫生睇住會好d

知道！我食左幾次藥心情好番小小 之後有人就叫我唔好食 會上癮 所以而家打回原形好痛苦

但約左個醫生2星期後有排
呢段時間都唔知點捱好 唯有安眠藥頂住先

明白介唔介意講下係咩副作用

公立係好差
斷症靠5分鐘 諗得慢啲已經出返去

我就好直接講我唔想肥嘅
每次轉藥都問清楚

其本上心情好係會食多咗
不過冇所謂啦 望落精精神神

大部分差我試過住院 個cp超好 好nice 而家仲記得佢

下肥左幾多
我好有所謂 同自己講：再食就會變肥婆 冇人要 忍住。咁樣得唔得

個胃有d唔舒服

放鬆d啦絲打, 肥都有人要, 精神d健康d仲多人要

抗抑鬱藥要食兩星期先會開始起效

咁都唔係好嚴重

唔得啊肥左真係會痴線 好樣衰 著咩衫都唔好睇
我驚肥左真係忍唔住隊冧自己

咁大獲唔怪知我仲瘦左啦

我睇完therapist就停左藥喇wor
人人唔同嫁姐

頂住先，我當初排期排左成年
食左藥連個思維都唔同左，正常人，原來每一日都咁輕鬆，溫書都入腦好多
等我仲唔食藥地過左五年

但第一次食，會訓到死左咁
起碼佢訓番先啦

咁係你個思維模式改變，你係輕症
我個例子係，完全訓唔到，無壓力都可以訓唔到

我之前都係
其實我無話食藥唔work 只係建議樓主睇埋therapist姐